Prodám hezký a luxasní byt v Praze centru .
Má dvě ložnice , velkou kuchyň , dva velké obydváky , hezkou jidelnu a dvě luxasní w-cečku .
Je blízko divadla , dobrého italského restaurace , kina a obchodního domu .
Také má dva balkony .
